袁澧林回復單身...但明明一個月前同男友去日本

之前滑雪

有乜問題?

冇乜問題
但我即時諗起中山即

佢之前都成日換仔 玩弄感情架啦
慣左啦佢

中

中出即

我明啊
我未話旅行完即

有錢人出錢搵條女陪旅行

氣質女神B.B.

中山大笨象

自膠

鷲哥：........,...！

我BB為咗我同佢ex分手
抵我咁 佢

發夢見到 佢有仔果陣都經常有另一男子接收戲 唔通又話你聽

攞去洗……

平

功夫好

咁叫女神

金像獎又r 出新聞

中出即飛

咩叫接收戲

冇記錯係飛左第5個了

接收工

陳嘉寶衣著好突出

著到好似雞

本身就係雞

我都好想比yuenBb中出即飛呀
YuenBB見到我可唔可以留返個tg

人地個ex係製作公司老闆 同viu TV高層相熟。。。

畀人中出完咪變返單身囉

我無講過

王敏奕真係好l正

乜依家阿豬阿狗都叫女神

點止呀
中學加大學都四個啦
初中就....佢話唔計

好撚樣衰 唔好再講佢

邊篇報導寫

想訪問我？

比佢玩過既 中學大學比佢玩過既 點止四個

條仔廣告公司老板都飛

你識佢本人？

願聞其詳
陳融：
上官：
Asso：
U：

乜連登仔唔係成日話佢好gf able咩

價值觀唔同

想佢玩埋我條啫

冇人想知

加油 angela I love you

Angel BB 我地所有人都撐你

只知道感覺失了蹤

呢條女好大食
發夢聽番嚟

唔係講笑敏奕bb真係屌打佢

臭雞

[size=6][/size=6出]

樣衰到⋯佢除哂衫我諗好多人都唔會扯

出

去完旅行未分手
一係去旅行未復合

當年靠佢男友識viutv魯庭暉先有得做viutv開台女神，同係viutv不停出鏡，結果捧紅左條女就俾人飛

你童年時係咪狂打j

條女係唔係食開粉
好樣衰

anjay竟然會露
俾人開發左之後淫左好多

分手旅行

俾老公破左處之後變到好淫

佢單唔單身, 關我撚事咩

條仔都聞到燶味，分手前旅行無限Q

袁澧林前男友? DSE 考成點呀 中學雞出黎吠

明白有幾多感人約誓 有幾多山盟海誓 最終都不能一生一世

蓋清都唔識你收嗲啦

柒頭,呢隻臭雞留番比你慢慢J
見到你呢D 傻西真係

利申：Blocked

咁撚樣衰都係女神

呢個蓋清係真?

連登10個有9個講女既post頭幾個留言總共一個係話佢係雞又點點點

文青喎
女神喎
仙氣喎

我挑！

想問佢仲係唔係處

肯定係佢有問題啦，極有可能係紅咗之後性格好難頂/佢飛鳩人，如果唔係正正常常點會分手

澧琳

關我撚事咩屌你老母閪

女戈中 ？ 咁既女都可以叫做女神

我可以答你唔係
我屌過

咁勁 ching

其實呢個年頭拍拖都包扑野架啦，問黎冇乜意思

係咩
你係佢幾歲個時屌過
可能我識你

有冇樣睇？

小孟係男人黎

奕敏 屌打 敏奕

g

邊種大食先?

你嗰朋友有冇同佢奶閪呀

證明袁澧林BB唔貪錢